中國人腦入面只有侵略與被侵略，因此地球人應將屠殺中國人合法化

甚至殺死中國人有獎金

不過強姦中國女子成孕既話獵人必須負責，即係將該名女子擊殺以免生出幼崽